辛苦

第一次比人拒絕？

喝點水早點睡明天又是新的一天

係...

打機
steam summer sale緊
打到累就訓到架啦

第一次俾人拒絕係辛苦d
我記得我要搵friend一齊飲酒飲到天光
仲要第一次溝果汁酒飲
飲酒飲到嘔
講到尾都係太專一啦!

你都未拍拖, 咁Q專一做乜啊!
搵多幾個靚女做住朋友先啦!